荃灣手足以do you hear the people sing反擊大陸豬

荃灣手足努野睇蘋果live 笑到仆街

推

推到有片

個司機停係到播俾隻大陸閪聽

818 睇下邊邊人多啦

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命